已fc搞鄺囝幕後黑手

係何君妖
Fact checked

推

非常時期咪開同推垃圾post啦

Source？
雖然唔使都知

rubbish post

屌

負皮，block，不推文，上一頁

今次運動輸，就係樓主呢類人造成

收啦失敗撚

屌唔好哂網絡資源

無source當垃圾post處理，善用不推文

你自己又唔撚用

笑左

就算鄺神死左
呢４９萬選民都會同你講唔好仇恨衝昏頭腦
事件之後第２日就會即刻照常馬照跑，舞照跳
６４北京天安門ＥＮＤＩＮＧ

激動過頭按漏咗對唔字

心水清